又到佛誕 又到佛誕 下一句係咩？

啦啦啦啦～～

Buddha is coming to town

啦啦啦啦啦～～～

做咩

如來佛都佛你

來拜見老納

你要唔要食一甩呀

下個佛誕有冇齋戒感嘆
釋迦佛is coming to town

唔怕比人搶名？

又到佛誕又到佛誕又到佛誕 你要什麼
縱費用昂貴 在所不計 只想洗去舊過失 累積一貨櫃
恨也恨過 鬧也鬧過 罰也罰過 還求什麼
我縱是無法被你抱住
都起碼讓我停住跌勢

邊間教會

佛光都普照

你老母係厠所食晏

又到佛誕 又到佛誕 又到fuck誕 要搵女嘆嘆